leo frankowski ur lutego zm grudnia amerykański pisarz polskiego pochodzenia specjalizujący się w fantastyce naukowej znany głównie z opublikowanej w stanach zjednoczonych serii powieści o conradzie stargardzie inżynierze przeniesionym w czasie do xiiiwiecznej polski na język polski przetłumaczono napisaną w r powieść chłopiec i jego czołg isa